我們要麼把它賣給有興趣購買它的人，要麼進入某種商業場景，我只是默默地投資於一些想要推動它發展的年輕人才。 Christian Puglisi正在關閉他在哥本哈根的有影響力的餐廳。 2019冠狀病毒病只能部分歸咎於拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客 
 從現在開始，它將被降至一個非常低的數字，從它即將達到峰值的地方。 時間線:特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 你也可以把它帶到指定的交付地點或放在一個安全的dropbox中。 ProPublica的《確保你的選票有價值的大流行指南》|作者:Susie Armitage | 2020年9月16日| 
 我們叫來國民警衛隊後，一切都停止了，犯罪消失了也就是說，一切都消失了。 特朗普的ABC新聞市政廳:四個匹諾曹，一遍又一遍地|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 秋天的氣溫較低，適合騎山地自行車和露營，而夏天則適合玩滑水、衝浪和跳湖。 讓我享受夏天最後幾天的齒輪|Graham Averill | 2020年9月15日|Outside Online 
 塔拉吉設法在她的角色中給母親帶來了同樣程度的真實。 《嘻哈帝國》評論:嘻哈音樂椅子與瘋狂的肥皂劇轉折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 但是課程的消息主要是通過口頭傳播的，參與者會帶上他們的朋友和家人。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 這些妻子多年來一直在全球各地奔走，以引起人們對此案的關注。 關於古巴間諜，一個孩子和一個電影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野獸 
 將一大鍋水燒開，加入大量鹽調味。 製作卡拉·霍爾的脆蔥青豆砂鍋|卡拉·霍爾| 2014年12月27日|每日野獸 
 他們的朋友注意到了，請塞布琳和他談談，讓他從自己的殼裡走出來一點。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 這是兒童的一種戲劇性的衝動，想把生活帶入枯燥的嚴肅時光。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 當它長得相當大的時候，男孩會厭倦把它當寵物，也許會把它帶回來。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 惡人的後裔，必不發多枝，也不發響聲，好像不潔淨的根，長在磐石頂上。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 當他們把一百一十艘船開進這片海域而我們沒有任何抵抗手段時，我們有理由感到驚慌。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 盲目的勞動參孫將抓住社會的支柱，使它們共同毀滅。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克